不如出一招聲東擊西

而家啲狗一聽到有動靜就佈曬防咁 不如搵一次有共識話出 跟住見到佢地曬馬就即刻唔出or即刻轉場

不過好似有啲難道 有冇更好意見 如果唔係送頭問題會越黎越嚴重

無大台就有呢個缺點

日日咁多人被狗拉同受傷唔係辨法

唔想輸

推